依家有樣野係個個都可以做！！仲要今日即刻做！！

就係聯同你啲鄰居落管理處要求全部居民出入都要量體溫，有咩其他行動自己圍內再傾！政府唔做野，自己地方自己救！
Connect哂你上下左右一齊抗疫，今晚即刻行動

推，自己地方自己救

今晚開始保衛家園，成立屋苑/民居糾察隊，見到有人唔戴罩出入就屌柒佢

支持粉嶺街坊，自己地方自己救